德甲新星嚮往利物浦 5.1億到手

利物浦打響個朵，依家選擇多多，除咗菲臘比古天奴同利華古遜嘅夏維斯，RB萊比錫23歲前鋒迪姆華拿又話想踢利物浦！英國傳媒《Athletic》報道，呢位德國國腳違約金係5100萬鎊(約5.1億港元)，相當抵買。

迪姆華拿今季德甲表現出色，上陣29場入25球及10個助攻，由於表現超班，圈內人預計萊比錫留唔住佢，一般估計佢嘅身價會繼續上升，現時嘅違約金係5100萬鎊，不過如果佢喺今夏歐國盃有突出表現，轉會費就唔止呢個數，所以有買趁早。德國《圖片報》報道，迪姆華拿對利物浦甚為嚮往。

至於另一對利物浦有利嘅係，佢哋剛於冬窗向薩爾斯堡買入南野拓實，依家再向同屬紅牛系嘅萊比錫買球員，作為舊客戶嘅紅軍喺運作上會更順利。

紅牛 - 利記二隊
基達, 拓實, 雲拿

Go mu la diu

佢都新星？

廢撚到
咁都要

交屁

雲拿之前唔係傳要去拜仁咩
拜仁又唔急住 想拖到佢完約免費 到時利雲又夠鐘

依家要左啦咩

5100萬鎊
點解皇馬唔買佢要用6000萬買Jovic

基達就連人帶會然拎去填海算啦

BID完SANE仲有鬼錢咩

作為舊客戶嘅紅軍喺運作上會更順利?
點解?

成日覺得佢啲動作好生硬 踢陣地廢一半

係廢哂

文尼 基達 南野都踢過紅牛

上場對拜仁

我萊難得世界盃3場就玩完既最大罪人就係佢